政府擬下月起長居大陸港人返港後豁免隔離14日

第4波

柒婆又出嚟呃負皮
即係想大派歡樂卡啦

咁點解仲要大灣區票站？！

大陸疫情已經控制得7788 你話香港上去內地免檢就話震驚姐

「新疆」 岩岩先爆有百幾個「無症狀感染者」

上番去都要隔離，有 L 用咩！

攬炒

豁免檢疫 加豁免隔離14日

正
本來就冬季大爆發

WFH again

係咪仲要攬炒
係咪仲要破壞

咁點解長居香港既人去大陸要隔離

港共阻香港人外遊

大家練返好身體
比呢D機會廢中廢老去試下支那肺炎都好事黎

我等緊呢日好耐
廢老帶病毒過境反攻土共

G持第四波繼續WFH

耐唔耐爆幾十單

開關，反攻mokeypore

G持

捉你香港人去強制檢測
支那回港就豁免檢疫